側田已經係最後一個爆紅既新人

想當年佢出道
唱片賣斷市 周街都播佢既好人 命硬 二世祖
果陣開電視都係一堆佢既廣告 蒸餾水 中原電器 KFC 手機廣告
仲要第一年就破紀錄上紅館

已經係十幾年前既事 之後香港再冇出現過咁有noise既新人

06年泳兒
08年GEM
15年坤狗

除左啊gem 其他兩個屎忽就紅

認同

計時間
Gem先係最後一個
唔講之後佢奶共果筆啦

當年佢同衛蘭 新人金獎
一個好人紅爆, 一個大哥,心亂如麻

我記得當年好似出左一隻碟就開紅館

佢配咩？
兩個鐘唱曬隻碟所有歌？

TL屌打側田

一紅起就比雜誌追住黎咬

佢啲歌到而家都係正到仆街

寧願天去收我

側田第一隻碟果期真係好紅
同janice分庭抗禮

但側田紅個時間好短
去到第二隻碟已經差好遠
Kong，二世祖，volar等幾首主打都唔紅

加上香港人注意力去左佢個光頭+食女度
自己又犯官司，衰自己

其實係2隻, 臨開show前出No Protection

佢出道前已經作左一大堆歌

古巨基既大雄 傷追人都係側田既作品

大雄唔係

自
你岩

Gem算係成功既新人 但未去到側田爆紅既level

淨係計歌
暫時呢個年代既sacd
得側田既精選係聽得落

中一果陣節衣縮食都要買佢隻碟

封面勁ps 零毛孔長的水look

Kong都唔紅

而家佢出來live唱kong反應仲勁過命硬都唔紅

仲有Janice

第二隻碟係演唱會之前出 所以都好紅
Kong 美麗之最 Volar 決戰二世祖
係第三隻碟就真係爭啲 不過個陣媒體攻擊得佢好勁
個個禮拜都上新聞咁濟

明明上年啲歌同碟都好正，結果都冇得同蘭B 一齊拎金 今年首半杯入魂好好loop

有啲歌手紅咗但順唔住個勢通常兩個原因，一係就一朝得志 語無論次 得罪人多稱呼人少，一係就唔識點樣繼續run好自己嘅business

gem新又新過佢 紅又紅過佢

JW算唔算紅記得一出道同衛蘭合唱嗰首好hit

不過之後唔見咗

呢排又紅返

而家係紅都係紅歌 咩說散就散嗰d 仲要冇乜幾首係廣東歌
根本香港地冇好觀眾 自然冇乜人會出嚟唱
出嚟盞搏鬧

可能好多人無留意
其實側田uncle就係Ted Lo,
香港Jazz壇堂級教父

佢其實本身都出自音樂世家

而阿GEM都係

所以家庭背景真係好影響一個人既藝術成就

當年一堆𡃁妹學佢個濕鳩金魚嘴自拍 出道隻ep炒到二百幾蚊 周圍都播佢首where did u go同睡公主
咁都唔算爆紅?
利申由頭到尾都好憎佢 但佢真係紅

今年有TL

睇咗幾次都係 爆缸

紅到男人KTV 就無影

中意卡通歌多d

側田好証明到 做人無PR, 食屎啦
特別係香港

中學女神
但只限於呢個年齡層？
因為如果真係全民紅 冇理由後尾要撈到敗走
但初出嗰陣所有男中學生都like佢
大大聲講阿G.E.M.露點即刻成班人問 邊度呀邊度呀

唉

佢當年話哥哥梅姐冇唱功之類搞到傳媒唔鍾意佢？

林蜂？

鬼咩，班狗仔隊癲到摷佢垃圾搵佢用完個套出黎，又話有愛滋性病咁，乜人都俾佢搞到賀

林峰先係

佢當年唔係四大唱片所以先冇攞咁獎

而家側田唱命硬都唔會唱完版，走去唱中國好聲音嗰個輕快版

如果唔係甩頭髮應該已經成為國際巨星

衰囂呀嘛 人地唔比獎佢話人唔公平小圈子

Gem係衰一朝得志語無倫次，仲要奶共
側田唔係衰頭髮，係男人KTV後d歌跌水準
三十日、I will be ok、未輸 得唔到廣泛欣賞
冇人留意你，之後就難煲返起

之後坤狗出道雖然爆紅 但都冇佢咁勁

上次係香港食市見過佢

佢d歌好聽

美麗之最

側田放棄香港呀

Btw who is 坤狗

光頭件事真係累到佢好慘
大大方方認加個叻pr做下公關
成件事就會唔同咗

點會唔係
二等天使都好似係

奶共之前有紅咩🤔

多謝佢寫首30日，嗰陣第一次唱比初戀女友

竟然唔係唱美麗之最

不願面對
睡公主、where did you go、夜而耶

記憶中除咗極速快車手同yes卡之外
好似冇乜見過佢

中學同同學講好鐘意聽側田唱歌
比佢笑我鐘意光頭佬
其實佢真係好有才華 唱歌好好聽

之後d 野唔得

只能話黎明間公司係識棒起新人 當年因為JW, 衛蘭2把聲好似 變左個話題... 但之黎黎明間公司好似唔識點幫自己d星keep人氣打後好似冇新歌比人唱由佢沉...

Gem個時都唔紅 咁應該冇人紅

屌打劉浩龍版

果時睇live 拎獎話 又係我
同埋個口臉又串柒柒咁 對佢就好反感

嗰陣唔會話特別聽歌，淨係聽903聽到先識

一碟上紅館仲要十分鐘賣晒飛
再加開多兩場

佢歌係好聽
近年聽番佢唱歌
把聲都唔同哂lu

張敬軒好似遲過佢紅

曹格論戰

坤狗囉屌 點會無啊

柏豪都紅過佢

因為人生無試過同學生妹xxxxx

我依家都唔鐘意佢，但無可否認GEM 當年一出道好紅喎。依家連登好多00後咩？
佢果隻處女EP好撚賣得，搞到之後係咁出再版。果時好多中學生當佢女神。

香港人好得意

垃圾茶記去排隊

聽歌都唔識

側田可同eason比

Gem奶共還奶共
佢d歌係幾好聽 睡公主真係

如果講出道頭一兩年
Gem同側田唔同嘅係
Gem嘅紅主要係學生、後生仔層面
側田就真係入屋
唔點留意廣東歌嘅人都會識佢
周街都聽到佢啲歌
知有個光頭仔好紅
可惜謝得好快
上埋大陸都彈唔返起

以前成班仔唱K都出盡奶力都要唱佢D歌....
依家應該十年都未唱過K
以前一星期唱一次

廁田咁串?

你的樣子

龜頭側

又係我？

成個畫面出晒嚟

聽歌唔洗理佢係咪爆紅
岩自己聽就得

壹 ： 去 年 在 頒 獎 禮 意 氣 風 發 輕 呼 「 又 係 我 」 ， 算 不 算 得 意 忘 形 ？
側 ： 一 晚 攞 四 個 獎 ， 我 只 係 驚 喜 。 你 要 誤 解 ， 由 得 你 囉 ， 講 乜 都 係 我 衰 。 反 正 討 好 唔 到 全 世 界 ， 不 如 做 番 自 己 。

側田同衛蘭算係最後爆紅嘅男女歌手啦 GEM都算ok但個勢明顯無佢地咁勁 仲有竟然有人拎而夜衣yeah出嚟講 首歌明明出嚟嗰陣無人識 係林欣彤喺超級巨聲唱完之後先hit咋

羅力威先係最後
當年啲師奶團逼爆商場
叱咤又拉隊投佢入到最後五強

當年Gem紅嗰陣我老豆都識喎 真係唔入屋咩？
利申當年真係勁鍾意佢 記得中二同fd去睇佢concert睇到喊
佢奶共之後我即刻想掉哂屋企啲cd

ps我仲有當年佢隻碟送嗰本寫真集喺屋企

Justin Janice sure win la

咪係, gem喺台灣仲紅過喺香港
佢上好多台灣節目，反而香港就好少曝光機會

曾經側田都稍稍領先張敬軒
05年06年果排
但而家真係車尾燈都追唔到
明明兩個都係實力派
可惜冇樣冇高度又同曹格打過交

因為張敬軒個形象好過廁田太多
一個大陸落嚟香港嘅歌手可以咁受歡迎真係唔易
00年之後出道最唱得最有才華嘅男歌手真係佢兩個

kong唔紅？

明明當年大家都有份笑佢

根本唔係衰自己
係衰在時不與佢
佢而家先搞呢D, 又即刻變到冇乜野

2010 Supper Moment

原來06

係
果時香港人仲好多選擇
形象負面就死得好快

叱咜又同黎明返埋面 搞到由新人拎銅獎變到n年冇拎過叱咜獎

05,06果陣直頭完爆Hins啦
係之後酷愛果期開始慢慢反cup

當坤哥死？

前排劉浩龍係viutv唱呢首
班業餘參賽者都唱得好過佢

佢首新歌半杯入魂都唔差 聽聽下開始loop緊

其實坤哥係乜水

有無全名

鄭俊宏，弱智樣但外號叫男神

眨下眼差唔多十年啦
街頭霸王

側田算紅咩?

佢出一隻碟即上紅館都唔算紅
你個時未出世定點

破紀錄最快上紅館都唔算？
想當年 foxy bt盛行隻碟都賣斷市

以前側田比高登反到仆街
而家就上晒神台？

半杯入魂

講反應一定係美麗之最

完全比曹格屌打

吹奏下佢d歌就話上神台

因為少唱

上年幸福止痛同不經不覺

而家睇返就知個風向改得幾多
早排果個垃圾吳浩康都可以hit 成個好男人咁

側田衰左死撐 比人爆又禿頭又M頭

一早除帽咪冇事

睇下人地大J 都紅得起

即係唔關光頭事

係 講緊真人隻秋隻

坤狗出名On9？

調轉wo，果陣首where did you go連我阿媽同姑姐都有聽
反而好少見果陣既成年人聽側田

仲有gem出道個陣影個堆大波學生相
啲人印撚哂落啲杯到賣

邊關光唔光頭事呀 係有年冇啦啦話去北京發展，根本撈唔掂，之後又返黎香港，已經中咗後者 唔識run business，事業斷一斷已經冇咁好，加上有負面新聞(之前飲醉酒同曹格打交 又比人爆相喺屋企同條女一齊)
睇返一直紅唔到落去嘅歌手，通常都死其中呢兩大points
至於呀gem就衰喺經理人手上啦 格又衰，但好彩識上大陸9嗌同埋刷鞋，就一直keep住紅

呢個post令我掛住2005至08年嗰期既香港

算係香港以內 最後的廣東歌熱... 仲有古巨基鬥Eason 其他方大同, 張敬軒, 何韻詩, 鄭中基...

坤哥同姜濤

咁可能圈子唔同啦
嗰陣我少聽歌
但唔知點解都識側田
行過地鐵站都聽到佢嘅歌
又多新聞
反而Gem，真係因為林欣彤唱ainy先開始聽

自從09年版權稅風波

方大同
最正係佢

台灣金曲獎肯定咗佢 喺香港發展真係埋沒咗佢嘅才華

我好撚鍾意佢
只能夠話佢d音樂唔算主流音樂
商業味唔重
加上之後係台灣發展
又無花邊新聞
係香港越黎越唔紅都正常
香港人大多數都鍾意聽d大路情歌
佢d neo soul rnb多數真係有玩開音樂同鍾意聽呢類風音樂既人先會鍾意
利申 盲粉

可惜佢出親幾乎都係國語歌... 所以去台灣係正確決定

去一啲識得欣賞佢嘅地方發展仲好啦，出廣東歌未必有市場 繼續出國語專輯攞金曲獎仲好啦，起碼好過攞吒咤啲圍威喂獎

08年
陳偉霆加gem
應該係香港歷史上最屈機

diu我每日第1首歌聽既都係美麗之最
一係就梁詠琪既身不由己

廁田就係證明形象重要性嘅最佳人版，有才華就係人都知，頭幾年紅到發紫，但係囂屎爛蒲得罪人多，幾有勁都玩完，上唔到神枱

同曹格打交

邊個陳偉霆

威啦柒頭

唔撚識都唔比？

陳柏宇算唔算
雖然都唔叫爆紅 但都叫上左位呀

Oh Mr. DJ~~

唔識作曲 唱功同歌都差好撚多皮囉

果陣D新人都好熱鬧好正
例如05-07果班

金剛跟美女戀上

佢唱live成日都改編小小

搞到跟唔到一齊唱

羅定偉

又一個扮老屎忽既兒登仔

屌你老母 側田no.1

陳柏宇由出道開始就已經畀周柏豪屌打緊
出親名嘅都係廣告歌，係得你瞞我瞞扯旗先多人留意咋嘛
扮清純男孩look點知畀人爆大鑊佢背脊一大片紋身
之後就冇一隻碟紅過
佢仲要唔恨紅到講埋出口
唔係要養老婆你估佢呢一兩年洗咁用力去出歌
利申：Fans

側田仲係超正，最值得紅

側田英文歌都掂
風格好多變

佢霉左幾年
呢前兩年先靠別來無恙鹹魚返生

07出道頭兩年最紅嗰個好似唔喺鳩柏豪喎，就算唔係柏宇都係立立啦

我都勁鍾意佢
佢首首歌都係幫歌迷講出心聲
好人 kong 命硬 三十日 美麗之最 感動 情永落 我有今日
等等，仲有好多
特別鍾意三十日，唱得好有感情
首歌係佢寫比林苑
亦都因為想同暗戀既女同學表白
中學歌唱比賽唱左首justin既歌

佢走個時好唔捨得
幾年後再返香港，出返歌，我好開心，不過可惜佢係因為同韓妹分手先返香港

之前仲自己一個on99上廣州睇佢演唱會

佢無咩記性

想澄清樣野，佢當年係比曹格打，而唔係打架

當年佢同張敬軒都真係良性競爭
睇報紙，佢地兩個私底下都好fd
當年軒仔同林苑 側田都好fd
而側田同林苑大家都知咩事
我之前睇返軒仔出左酷愛之後紅左既電視訪問
佢仲自爆暗戀過林苑
兩個都係創作實力派
記得個時上網成日有人開post 比較佢兩個
四大頒獎典禮，佢兩個又成日拎獎
之後軒仔又開始無乜作歌了
側田又開始下滑
又撞正版權事件

SONY好似好鐘意幫旗下新人SET清純 純品 乖巧形象

其實我覺得係高登仔捧紅佢
幾年前高登出左個佢係隱世高手Post
之後就斷拎獎

都係
始終張敬軒識廣東話
又好鐘意香港，廣東文化
個形象又乖乖仔又健康
我睇過張敬軒個訪問
佢話以前大陸會做既事，亂拋垃圾 衝紅燈
黎到香港都唔敢做
驚影衰廣州人

側田出道無耐就比人影到佢去蒲食煙，又帶女返歸同居
之後又同曹格出事

佢兩個都係專出慘痛情歌
又識作歌
有一定唱功
所以都受年輕人歡迎

未出道之前係直接當面話kelly 唱得差 隻cd 要再錄過
Kelly 唔出聲自己行開左

幾時plug 天註定

上年比人黑走咗個叱咤男歌手金獎

我都好鐘意呢首
如果plug應該好受歡迎
都過左年幾，有機會唔plug跟住佢又講過之後既歌關於酒既

宇宙漿出嗰年都好紅 之後就真係冇

衛蘭定側田先

側田未出道之前係幫古住枝演唱會做和音的

唔係話唔再plug情歌咩

好難唔plug情歌既
始終呢個係大趨勢
之前 咖啡因萬歲都係情歌啦